符妹有性誕女友約會片冇人講？

勁靚勁qq到痴線…

仲比條毒撚食左佢個包🥲🥲…

FUFU把聲真係好溫柔
用粗口鬧人個段聽到我扯哂

好似我中學Miss咁…